又有手足比班狗攪到死左，大家係咪仲忍呀

平日抗爭你唔肯
咁星期六日就唔好休息
直接黎料喇

鬥嬲大賽正式開始
繼黑警還眼、還牙之後 又多個口號啦